如果去英國 大家會唔會想大家集中d 去同一個地方？

大家住同一區 有照應

英國邊到最岩我地香港人去？有無熟英國巴打講下

開間港式茶餐廳

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇

唔係去做咩 而係去英國既邊到

想去白禮頓

要搵工除咗倫敦仲有咩地方？

識去一定去MK

我諗都係睇你工作性質架姐